內地單日新增109 案例 連續五日破百

Just a flu!

實際數字係幾多倍

咁少

河北 90 不變

香港停返2000個配額未

未爆發，唔停

支那數字乘500倍差唔多